聽日出唔出？

而家呢個情況聽日仲出唔出？
出
不了

大家覺得夠未？

唔想再睇到香港人俾人打

推